熊軍聽住，前面兩條路，一條生路，一條不生路，你自己揀！

我會上牛船

牛gel

熊軍人多勢眾
殺阿！！

熊......

牛五34000